瑞典一名市議員提議，為打工仔在辦公時間內設立一個小時的「性愛時段」

瑞典一名市議員提議，為打工仔在辦公時間內設立一個小時的「性愛時段」，讓他們可以回家與伴侶纏綿一番。

42歲的上托爾內奧市市議員馬斯高斯（Per-Erik Muskos）稱，現今瑞典男女的相處時間不足夠，「研究證明性愛有益健康，亦會令（伴侶間）關係更好」，因此深信他的動議一定可獲通過，但他亦承認實施有難度，「你難以保證一名工人不會以出外散步代替性愛」。
馬斯高斯批評瑞典打工仔相處時間少，但一項調查指出，瑞典全職打工仔於2015年全年平均工作1,685小時，僅排在芬蘭及法國前面，英國工人平均工作1,900小時，德國人則為1,847小時。
英國《都市報》／《每日郵報》

香港連食飯都無時間

香港過唔過二千

三千都嚟緊

3000小時都比少左

365*5/7*9-14*9=2220 唔計節日就呢個
不過只係計番5日同14日大假

不要說了
來生只做北約人

香港大把工6天工作，8日大假
放奴隸假、每日10粒鍾再加ot

香港應該有唔少人過3000

香港平均2600小時

香港工時真係好癲

其實 亞洲先係癲

咪講啦,就算講亞洲
最多咪得南泡拍得住香港

無老婆呢?

打飛機一粒鐘

日本ot唔會寫出黎嘛

叫外賣雞

搭車翻屋企都唔夠啦

日本唔駛啦，辦公室同OL扑野咪算

雜體性交

效法

香港 自己用食晏個個鐘就有

要求每間公司提供肉便器

清潔阿嬸：